[OnTV直播] 港超聯 14/10 - 14:30 - 南區 vs 元朗

視像直播Link：
手機版
網頁版

14/10
14:30 - 南區 vs 元朗 @香港仔運動場

預計雙方正選陣容

南區

謝德謙
車潤秋 列文 史必
沈國輝 劉學銘 馬天尼斯 許宏鋒
梁子駿 馬高斯 蘇沙

元朗

艾華頓
雲迪奴域 劉浩霖 談樂軒 劉家銘
狄卡奧
姚浩明 法比奧 杜馬思 羅振庭
陳嘉豪

停賽: /
受傷: 加拉度(南區), 比圖(南區)
其它: 南區中場陸志豪因私務已返加拿大避戰

兩軍情報:

南區
上仗作客夢想FC以2比4落敗的南區，除陸志豪因私務要返加拿大避戰外，可夫添出擊。主教練鄭兆聰表示已吸取教訓，並已在過去兩周的休戰期為球隊進行適當的操練及修正：「對夢想嗰場估唔到會失4球波，因為球隊防守向來好穩陣，上場波有啲個別嘅犯錯。球隊亦有開會討論同去改善，期望呢場會做番好啲。因為呢場屬打吡戰，球隊贏波決心好大，個個都準備就緒，只得一個目標，就係贏波！」

元朗
今季分別以1比0小勝理文及標準流浪的陽光元朗，目前跟冠忠南區同得6分，但比對方少賽1場。雖然球隊今季入球數字偏低，但主教練曾昭達強調球員能夠做到賽前部署，才是勝利的關鍵：「球隊狀況唔錯，今季幾場波都製造咗唔少機會，不過比賽期間，都會有好多唔同因素影響球賽發展。南區主場表現嘅氣勢比較強，所以要做好準備同部署。雖然今場係打吡，但唔想畀球員額外壓力，希望佢哋發揮部署攞晒3分。」

港超積分榜
1 香港飛馬 4賽10分 +3
2 和富大埔 4賽8分 +5
3 傑志 3賽7分 +8
4 夢想FC 4賽7分 -3
5 冠忠南區 2賽3分 0
6 陽光元朗 3賽6分 0
7 理文 3賽4分 0
8 R&F富力 2賽0分 -3
9 東方龍獅 4賽0分 -5
10 標準流浪 3賽5分 -1

= 支持南區
= 支持元朗

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

VS

睇完直落
【爭榜首】【寒露折桂】[有直播]
港超聯 14/10 17:30 傑志 VS 和富大埔

let's go yuen long

KC.Southern Fan Club
3小時 ·
⚽️溫馨提示⚽️

再提提大家明天會有咩搞作😁

1. 入場球迷可免費獲贈冠忠巴士環保袋，送完即止

2. 「South粉」會員可獲3個"Goal Fun"印章，另外憑上場作客賽事門票票尾可額外獲得2個印章
3. 開賣特別版門將練習球衣及球員版有領上衣

開售詳情如下：
日期：2017-10-14
時間：下午1時至下午2時15分
地點：香港仔運動場-官方球迷會接待處
售價：門將練習球衣 - 港幣$306
球員版有領上衣 - 港幣$249 （原價港幣$299）
🔔事先聲明，數量極之有限，現貨售完即止。

🔔特別鳴謝Olympus Hong Kong舉辦「OM-D E-M1 Mark II 高速拍攝體驗班」與及柴灣伊斯蘭 脱維善紀念中學師生到場支持球隊💪🏻

艾華頓還錢！

ok

妹妹足球
兩隊鬥妹、鬥火力弱

評述員：關家昌、大頭

皇者南(區)

南箕北斗

爛區

元朗正選陣容

艾華頓
姚浩明 祖連奴 談樂軒 劉家銘
葉頌朗
黃炎堃 法比奧 杜馬思 羅振庭
陳嘉豪

元朗打3個外援only, 少有ticao冇得踢

南區正選陣容

謝德謙
車潤秋 列文 史必
沈國輝 陳文輝 馬天尼斯 蘇沙
基奧 馬高斯 夏志明

雙方後備球員

南區
王子謙 [GK], 劉學銘, 梁子駿, 陸志豪, 許宏鋒, 林浩鈞, 陳港斌

元朗
彭梓鍵 [GK], 余煒廉, 劉浩霖, 李鍶泓, 黃晉軒, 彭超然, 雲迪奴域

點解陸志豪會出現

裁判員: 陸建燊
助理裁判員1: 尤浩輝
助理裁判員2: 伍偉康
後備裁判員: 吳超覺

做咩無狄卡奧

墓臭正選

尻波成數好高

抽起球王朗放家銘防中我打右邊cut in雲佬正前算喇

南區今季比賽入球一路一路多,
第一場1球>3>4>到第四場6球

2隊都痴線, 南區單防中, 元朗冇防中

呢場太易踢，火力減半

想玩對攻但最後會變中場混戰

波都猜唔到兩腳

卡洛斯好似有啲玻璃

陸志豪

基奧、祖連奴

會變蘇沙同我鬥carry

肯還錢未

屌你1429先live

開始

又蘇沙左翼衛
on99

可能一陣開個424俾你

球王朗防中真係得啖笑

東網個聲時大時細 想點..,

基臭打左翼

We are Yuen long

噓噓噓

球王朗

射架港鐵落黎

射醒警犬

咪撚再嗌defend喇

個camman又chok下chok下
打緊飛機呀？

祖連奴踢咩位

債王

屌

垃王勁撚到

垃王

上季攻中or前

史必護空門

南區GG硬

入咗！！！！肯撚定入咗！！！

ricky出鳩陣

刷角球

契仔朗呢2球又開得幾好

元朗件衫都唔錯
可惜☀️

痴線

垃王真係痴撚線

屌你老母閪！！！

kelvin入左場?

走數射球好勁

吾反佢了

今日是咪食撚咗春藥

NG
南區1.61
元朗2.5

爛區加油

談樂軒

債王表示比Kelvin望住 踢波特別起勁

東網d camman廢撚到

黃炎堃訓撚醒未

防守型前鋒

N蕉個頭

入一球還少1000
大四喜有望

tomas

痴撚線cut過列文咁靚

垃王唔俾廢家銘

垃王自己來都得啦

淨係呢場都夠出球王片

睇完一場要比對眼休息下

on.99咩都廢

返緊工？
請問幾比幾？

0 ：0

thx

墓臭個頭

now
1.95 3.5 3.4

基奧killer pass

好屈

嗰條撚樣真係葉頌朗靠關係呃波踼

屌入唔到波家陣輸埋12ma

球王朗咁都唔紅？

南區1-0

葉頌朗真係成事不足敗事有餘

踢攻中又冇形
防中就輸12碼

落腳錯哂
交波慢哂

夾埋一齊講真係

當我冇講過

自bin

史必踢法似踢英超

元朗輸左一球後好似泄哂氣咁

中場斷哂

放我去邊未呀...

阿朗哥又斬出界，好惡睇

HT 南區 1-0 元朗

今年港超live多左好多人睇, 南區 vs 元朗都2000up

點解我淨係見得千五

直入季尾總選

國仔有份候選

半場休息 岩先1800, 計埋facebook有2000up

大幅度落後

best save竟然冇09 save lucas, 依家呢5球得fai chung好少少

個球係best miss唔係best save

中龍架

上年標準灝天對畜力live收看人數好似都有2000

乖仔與女朋友

基奧

ngue

差啲

笑到仆街

靠kelvin

換走葉頌朗未呀屌

換走球玉朗

plz

羅振庭當everton係艾華

巴古沙d鬼冇人吼

未

多咗個字以為快D
可惜係個頓字

子彈

基奧做乜唔射

換走基奧

子彈又柒

屌你老母啦子彈

好垃圾

唔怪之得夏志明入到港隊

基奧仲勁過子彈

鬥miss

蘇沙

蘇沙再柒多次

咁都唔入

連環派膠

everton你左腳級右腳做咩

省到人

盲？

元朗四大毒瘤
球王朗 廢家銘 黃燚堃 閪仔

垃王扭乜鳩

祖連奴

屌你祖連奴以為自己里昂果個?

個個都空Q

goalllll

南區2:0元朗

靚波

keeper應該要救到

洛賓

鬍鬚佬勁野

閪仔

黃炎堃, 請你返黎睇波?

黃炎堃垃圾

fabio遮咗maybe

呀堃遮左

都要救到啦, 手邊ball

終於收廢家銘

agger

馬高斯勁撚到

元朗上場贏流浪已經死好命, -6入波, 今場終於現形

球玉勁射使馬天尼斯內傷

offside...

有冇呢球咁勁

講咩乖仔女朋友論又真係抵屌啲既

收嗲啦大頭 有風格同鳩up兩回事黎架

有冇現場朋友睇到班中學雞？

柴灣伊斯蘭脱維善紀念中學.......好出名既學校

次次攻門剩係識9叫

上季發夢港超喺柴灣公園踢⚽

講女又冇圖

大鳩頭on99

羅振庭底線傳底

元朗當咗呢場波係熱身賽咁踢

余煒廉真係好凍咩

坐咗兩季板凳點會唔凍

蘇沙拎住個波點解隻翼衛可以唔幫手走位

幾多人入場

53x

香港仔算多人

子彈柒下柒下都刷個助攻

呢球

打返左翼差幾遠

幾丁友？

3-0

咁撚冇品既劉浩霖呢下

港超積分榜
1 香港飛馬 4賽10分 +3
2 冠忠南區 5賽9分 +3
3 和富大埔 4賽8分 +5
4 傑志 3賽7分 +8
5 夢想FC 4賽7分 -3
6 陽光元朗 4賽6分 -3
7 理文 3賽4分 0
8 R&F富力 2賽0分 -3
9 東方龍獅 4賽0分 -5
10 標準流浪 3賽5分 -1

正仆街咁都冇黃

我都宜家都唔知點解南區會輸俾尖

廿零三十人，阿叔阿伯細蚊仔，咩年齡層都有
係咁自拍